人民日報—香港少部分港獨醫護罷工就是向十四億中國人民宣戰

唔肯跪已經係港獨啦